［置頂］致所有義士 請集中火力 幫手推返重點post

社運尚未完結 我諗好多人會開始鬆懈 甚至玩膠 今晚既事我相信大家都好清楚 （我有份留言第一個外語post 先係到講聲對唔住）

首先 希望大家集中火力 唔好因為玩膠玩出禍 香港仲需要你地！唔好忘記逝去既生命 我地既訴求 一個都未達到 切勿鬆懈！

[置頂] 今晚出左 返黎上連登好撚嬲

唔好灰心！

然後 呼籲大家推返有用既post 上熱門 俾更多人睇到 我地有好多義士等緊我地去幫

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

最後 聽日屯門要人 幫手推埋

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

其他post 都要推 請集中火力 一齊share

推

幫手推返啲緊要野上水今晚無任何活動 唔好比人玩到我就係其中一個on9仔想同各位義士手足道歉屌自己人都玩 下次無人出死撚緊唔會再有下次喇.....

星期日沙田遊行可唔可以推遲?依家肯定好多人好憤怒想搞次反畜牲大遊行

【突發】市民自發 光復上水（7.13）

（向南亞出發）南亞文宣方向

[文宣終極升級] 推香港問題成英國首要政策！英國理所當然守護大英尊嚴嘅最後防線—香港！

假如我地帶頭發動眾籌英國登報，以《中英聯合聲明》做突破點升級，你支唔支持？

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

（急求）７７義士被控襲警求片！

721, 728將軍澳遊行搞手聲明

【突發】 聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

［重要］區議會選舉招募各路人馬

繼續推

多謝巴打

推番啲post上黎！！！！！

推呀

[sad]第6位烈士一個post都冇，警告你班連登仔唔準麻木..

6個啦已經 大家幫手推返所有正經po!

唔好再用數字數落去好嗎？

要數嘅話你由1984年定1997年開始數？

對唔住 繼續推

係！好撚辛苦！

但係…

我地呢家只係教學模式咋咁多位！

長期作戰！一個都不能少！